見到呀妹比個MK中出左 點算好

是咁的 岩岩同班fd落lkf 傾左一陣 個番左大陸既老母打黎

老母:
我

:喂允兒呀 我岩岩出門口唔記得熄火 呀你快D番去熄火啦
: 下我過左海哦 呀妹呢?
:佢去左camp wor
: 咁好啦

一開門 見到 個MK一到屌我呀妹 一到望住我
我望住呀妹心諗 屌你老母 你唔係去左camp 咩
難得我放假去泡

:個MK
: 妹

:唔係咁開心呀?
: 唔係... 唔開心...

跟住個MK開始著番褲
個妹仲好驚咁望住我
佢個閪仲有D精係到

: 我呀哥有6 packs嫁你快D走
: 下唔撚係掛咁好打?
之後佢一個轉身就唔知去閃左邊

:果個MK邊個黎?

佢無應我

跟手我就沖左入廚房 果然真係未熄火
個爐頭仲燒熔左

我想大家有無好既師傅介紹比我整番好佢

整返個moon

搵胡師傅

個MK仔龜頭都損左，有冇介紹佢睇邊個醫生？

抄人 仲要唔好笑

唔係做gym wor ching

禾邦梨整☺️

重作

想重溫番篇文

先達二樓

舊酒新瓶

笑咗

又撚新會撚

你對西瓜呢

唔知點解未入黎已經估到係類似既post

好醒啊你 咁都比你估到

到依家都未知邊度整返佢平靚正

深水埗

唔好睇

wow so original

你知唔知自己講緊咩啊，0分重作

wu c fu囉
香港得佢最正宗